支持TVB藝員

支持TVB藝員及活動

支持TVB

記住呢班人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊